人在泰國，多左好多人帶口罩

一年去幾次曼谷，以前都係得電單車手會間中帶下，因為我係泰國都係租電單車，所以經過好多路都見到行人帶哂口罩，有d放學既學生都帶3m口罩，同以前好唔同！佢地危機意識好高咁

其實係因為呢排曼谷霧霾嚴重你唔洗咁緊張